有線女記者直播欖球賽遭兩男強吻面頰-高層趙應春-一笑置之

昨日正式落幕的香港國際七人欖球賽，有線新聞台女記者郭海𣿭在直播決賽賽事期間，被兩名外籍男觀眾同時從後強吻面頰，事後兩男相視而笑。郭事發後繼續直播工作。
《香港01》今日訪問事主郭海𣿭，她表示無奈，「我覺得係不能接受，但又覺得唔可以點。」但她認為，今次事件不屬性騒擾。而郭的上司有線電視新聞執行董事趙應春就回覆指，該台不打算追究，「咁就算發生咗，大家咪一笑置之囉。」

事主：我覺得係不能接受 不認為被性騒擾

郭海𣿭接受《香港01》訪問時表示：「我覺得係不能接受，但又覺得唔可以點。」她指事發十分突然，估計二人屬開玩笑。事前未曾與兩男互動，亦不認得二人外貌。其後翻看錄影，方知道被二人同時親吻。

她指，自己當時選擇在該處做直播，是因為該處氣氛高漲，拍攝出來的畫面效果會比較好，但未有料到被人強吻。她指，事發時未有激烈反應，「只係覺得要講埋我要講嘅野。」她並指，不認為被性騒擾。

鬼佬就緊係唔算性騷擾啦

警狗唔撚做野
屌你地老母

本身#metoo 又要出場，不過既然係洋腸，所以算啦

如果係港男？
一早比人打撚死咗

外藉男 = 一笑置之

港男 = #MeToo

不能接受，但唔係性騷擾

點樣可以投訴有線 ???

事實證明生得靚係可以為所欲為

如果係兩名中國籍男觀眾，it will be a very different story.

黑鳩白鳩無問題 黃鳩犯法

諗起數碼暴龍02

抽水？白鬼強吻港女能算抽水麼，是欣賞呀

如果係兩個力架會點?

鬼佬直頭出哂水啦

垃圾鬼佬夠膽就錫林鄭

呼籲cut 撚左有線佢

外國禮儀姐
無事既

港男做即刻俾差佬拉

如果係港男應該係警署比人打緊

不嬲都係

估計二人屬開玩笑
估計二人屬開玩笑
估計二人屬開玩笑
估計二人屬開玩笑
估計二人屬開玩笑

港仔做就on9 鬼佬做係節目效果

濕晒

港男做就反白眼

下次放碌鳩落去

洋腸係好味嘅

俾著係中東手都斬撚斷你，垃圾港女冇d自尊

一句外國文化大撚晒，呢度唔係外國呀

同埋我未試過係歐美見到有清醒嘅人走去錫個陌生人，就算有d鬼妹都即刻兜巴車落去

亞州女人俾人當easy pussy免費雞係有原因

從來

白人不嬲優侍d

hong kong girl is easy...

當年官音娜個單好似告得入

如果係兩條肥毒， 應該今日上庭啦

4. 怎樣為之性騷擾？《性別歧視條例》是否監管到在所有環境或場所發生的性騷擾行為？
如任何人作出不受歡迎並涉及性的行為，而這些行為具冒犯性、侮辱性及威嚇性的，便會構成性騷擾，當中包括作出不受歡而從性方面獲取好處的要求。性騷擾者可能要承擔法律責任，並且可能要向受害者作出賠償。

根據《性別歧視條例》第2(5)條和第2(8)條，任何人向一名男士或女士作出性騷擾行為，均屬違法，而有關性騷擾的條文亦適用於同性關係。舉例，如一名男士性騷擾其他男性，或一名女士性騷擾其他女性，兩者皆可被控告。

性騷擾可以直接或間接地透過身體動作或語言去進行，以下是部分例子：

不受歡迎的身體接觸（例如擁抱、親吻或觸摸）；
盯著看或擠眉弄眼；
摩擦別人的身體；
不斷追問別人的私生活；
做出使人反感並涉及性的手勢。
性騷擾亦包括作出不受歡迎並涉及性的行徑，以營造一個在性方面具敵意或具威嚇性的工作環境，例如：

說出與性有關的言論或笑話；
展示與性有關的不雅圖片或海報；
對別人的性別作出侮辱或嘲笑；
挑引性地吹口哨。
（註：在《性別歧視條例》中關於具敵意或具威嚇性的工作環境之條文，只適用於工作場所或與履行職務有關的環境。）

某些性騷擾行為甚至可能會構成刑事罪行（即涉及其他刑事法例），而性騷擾者一經定罪便可能會被判罰款或監禁，以下為部分例子：

打出猥褻性電話；
猥褻露體；
性侵犯（非禮或強姦）。
回應上述問題的第二部分，閣下須留意，在《性別歧視條例》中有關性騷擾的條文並非適用於所有環境，概括來說，這些條文只適用於工作場所及 教育機構內。於教育機構之環境中，禁止性騷擾的條文不單止適用於教師與學生之來往，學生與學生之間的接觸亦受條例所監管。

另一種受條例所監管的情況，是在提供貨品、服務及設施之《性別歧視條例》第40條只訂明若貨品 / 服務 /設施提供者性騷擾他們的顧客，便屬違法。該條文並無說明相反情況（即顧客作出性騷擾行為）之後果是怎樣。因此，平等機會委員會決定要改善現有關於性騷擾的法例，並已將有關修例建議提交政府。

要求港府出拘捕令捉兩條撚樣

唔明。覺得不能接受，但係接受左？

講咁多都係樣貌決定一切 如果換轉係港男/蝗蟲/黑人/肥毒之類嘅物體一早比人打死咗

口說不要 最後還是被射到滿滿

Hk01 on9

#metoo

係,鬼佬係自己國家唔會夠膽咁做

就係知港女係雞,做左冇後果

如果係吖源樣毒撚錫會點。。。。

條仔唔係鬼佬咪告人

係咁架啦，成班酸到

咩年代呀, D圖清到咁

This is Hong Kong

Hong Kong girl is easy

M兩個鬼佬咁靚仔
點會有事

唉 比著係我女朋友 都唔知點樣做好

咁如果我係記者俾兩條鬼妹錫都ok嘅

因為係鬼佬，所以唔算性騷擾

平時出trip
同你whatsapp緊時
又咪係上司房中

Asian girl is easy

白狗免費食女地方，幾時到你班黃皮毒撚亂黎

鬼佬做就無事，毒撚做就...

洋腸唔計
靚仔唔計
有錢唔計

下次組團

事主：我覺得係不能接受 不認為被性騒擾

屌你係香港男仔做你班港女直頭話人強姦添啦, 婦團去左邊呀屌你老豆

有所謂女性自主，鐘意俾邊個就邊個，跳出跳入幾撚正

世界係崇優架啦，唔係邊會有進步？

睇圖幾搞笑

＃Rape culture
＃Patriarchy
一物治一物

鬼佬唔算

外國開放極都係見到識嘅先會錫面，個兩條垃圾鬼佬擺到明當你係雞非禮你

兩條鬼佬大大力吮落去個陣條女似好爽多喎

你咁有自信咪走去試下,睇下人地當唔當你性騷擾

不過有咩記得留返同個官講

緊係唔計啦 可能仲好中意添 識多幾日可能有下文

拿 有時又唔係剩係睇白唔白既，你試下係兩個白人nerd效果都唔同

都係your face your fate

收左工3p埋啦

認真當事人都覺得無問題成班連登仔嘈乜春

佢話不能接受wow

就係由最初不能接由到主動逢迎先好睇

不能接受的玩笑
發生左
唯有接受
又未到#metoo
好專業

今日起條街會多咗白鬼強吻港女，事主多報以微笑以示感謝

以前翻工識D鬼佬

特別最浪漫既意大利人,見到靚既港女

介紹完後正常都只係錫手背

佢地自己都外國人都就面頰掂面頰

咁樣其實真係當香港女仔好easy先咁做

屌你老母臭雞

是旦啦，大家happy 咪得

【蘋話當年】2006年狂迷強吻官恩娜10秒判囚2個月

不少人都希望可以親眼一睹偶像的風采，並會把握機會向偶像索取簽名及握手。但有狂迷並不滿足於此，甚至向偶像而做出不當行為，歌手官恩娜便曾於2006年一次宣傳活動中遭男觀眾強吻近10秒最終被捕，而該名男子於同年11月3日提堂，最後被判入獄2個月。

2006年10月6日，官恩娜到屯門黃金海岸購物商場出席電台舉行的中秋晚會，期間主持人林盛斌邀請現場觀眾上台與官恩娜玩遊戲，一名年約20多歲、佩戴太陽眼鏡及鴨舌帽的男子被邀上台，又指「今晚想同現場一個女仔示愛」，主持人繼續追問有關詳情時，男子變得吞吞吐吐，認為他行為有異，便請該男子先行返回台下。
正當男子離開舞台時，男子繞過官恩娜身旁並以手箍頸，其後親吻官恩娜嘴唇，官當時驚慌失措但逃避無果，而主持林盛斌亦隨即上前拉開該男子，同時有2名保安員衝到台上制服男子並將他扣留在辦公室內，但已被該名男子成功索吻近10秒。

hong kong girl is easy

女權撚淨係關心點解個比賽無女人參與

你睇下 金鐘m記班人d樣 你就知點解佢地會屌啦

有喎，參與錫錫環節展示好客之道 香港要靠港女接客先做得住

唔好物化女性 但做雞就係身體自主

D女真係去睇欖球咩做咩大家都明啦

物競天擇啫，兩個港仔強吻賓妹都唔會#metoo
(好似係）

識玩應該一邊白鬼一邊港男，由鬼佬carry 港男至會得米

鬼老好鐘意見人直播走去咀鳩人地
youtube 大把
鬼老好on9

覺得應該要告鳩佢地

但係如果女記者話係性騷擾，連登仔又會屌佢小事化大，七欖氣氛熾熱，係咁㗎啦

我都想染番個金髮 戴番個有色隱形眼鏡
問題係點樣先漂到白色皮膚

食屎拉，你試下唔係鬼佬錫你會點？

依下條界真係好難定
錫下面豬 上緊電視直播 環境情緒高脹開心
好似新聞直播新年倒數 後邊比yeah班傻仔咁 佢都係為左大家睇到佢以做on9野
我覺得都正常 合理

如果係港男 洗定個八月十五啦

easy

Hong Kong pussy is free pussy.

外人認為非禮，事主重新劃界已經冇討論空間，成件事只剩下羨慕鬼佬嘅港男

如果男主角變樣衰毒撚，比人告非禮嗰時 可唔可以反告番佢岐視？

調返轉男記者比兩個鬼妹錫咪又係ok
試下比大媽錫，睇下屌唔屌到中國反枱

輪廓唔似無用架清

俾大媽錫 連登只會有恥笑聲

下次揸波

港男即刻坐監

黃種男人又柒又低賤 唔好怪港女只比洋腸屌

各位cda 點睇

因為係老外

起碼問聲，咁就接受

我想問下如果記者係女, 錫人既係兩個靚鬼妹, 件事會係點

男記者都好多人咀

其實白人膚色同東亞人差不多
大把東亞人膚色仲白過白人

但輪廓唔似，話知你白化症，一樣做唔到白人

咁啫話我一世都冇得好似佢地咁亂錫港女

咁你咁比較點同呀
下次有人比男人唔小心撞到告人非禮
你係唔係又會問「如果係女仔唔小心撞到其他女仔會點?」

錫港男ok

如果後面兩個係亞洲面孔真係諗起都核特

不少人都希望可以親眼一睹偶像的風采，並會把握機會向偶像索取簽名及握手。但有狂迷並不滿足於此，甚至向偶像而做出不當行為，歌手官恩娜便曾於2006年一次宣傳活動中遭男觀眾強吻最終被捕，而該名男子於同年11月3日提堂，最後被判入獄2個月。

港男 metoo
洋腸 iwanttoo

港女係雞係公廁

如果係港男已經俾人拉左
港女眼中港男地位特別低賤

你只不過係一個染金髮同戴有色con既毒撚

睇欖球賽個個都high架啦 咀啖都玩唔起

性別歧視港男

林鄭幾時出黎譴責
順便驅逐白皮豬出境

😭

如果係港男一定會報警處理

諗起 陳嘉援（援交陳）
俾馬神同厹文非禮單嘢
原來援文陳之前俾鬼佬設計師抽水就得
兩隻厹抽水就即刻報警

如果係港男一定俾人告

連登仔：條女一定係雞

white trash

我覺得係文化問題
如果個記者係鬼妹應該冇咩問題

白人文化高質啲？

鬼佬便是文化和驚喜,港男是性騷擾

他亂來你又做到什麼?
去講看看lkf未呀

下世一定要投胎做白人
就算窮, 去任何亞洲國家都大把女食

何止窮，就算冇手冇腳或者弱智都有亞洲女埋單

鬼佬嫁話直播食腸都得喇

港男

你應該問，呢個叫香港既地方，到底幾時先可以輪到香港人亂黎

頂,等我哋幾條連登巴士又去外國錫鬼婆先

頂,等我哋幾條連登巴打又去外國錫鬼婆先

來生要做白種人
白種人真係現代特權階級，明明非禮都可以一笑置之

全部小學生見識少， 我喺現場睇過n次NBA, 攝影師影到去邊周圍上鏡嘅人都會做出呢啲 博上鏡嘅行為， 純粹係 外國相常見嘅文化。 低端港男喺香港 全部唔好學呀， 猥猥瑣瑣 一定出事。

港女大方得體抵讚

如果係兩個毒撚港男呢

公平咩!

梳，飛都冇錢買喎

如果係港男一早比人告到甩褲

白人錫嘅話，條女應該好興奮
如果係靚仔港男錫，我諗都無事
如果係金鐘連登仔個堆樣就等俾人告啦下

係咁嫁啦, 調番轉男人比唔識既靚女咀同比暗瘡肥婆咀咪一樣唔同反應

之後會有一大班so called 女團出黎屌7記者唔尊重女性，電視台宣傳女性物化，男權主義

比著香港人一早告尻左(靚仔除外)

話唔定成班fd share呢

鬼仔呢啲就熱情

港男呢啲就色情

當事人想安樂死關香港政府乜事，點解要立法唔比人安樂死？

唔係當，係直頭。上面條片就係鐵証

依家都唔見有婦團譴責兩個鬼佬啦

條女睇落唔抗拒喎 欲拒還迎就係呢挺

今次事件不屬性騒擾

既然都強姦完，大家應一笑置之

哇原來無事架？？下次我又試下先

反白狗呢樣野,
不論你係五毛,韓狗,日狗
都應該一齊合作

記住要化妝化白d

可能是經瞓咗晚 。 洋腸加一

笑緊喎

UGL 送5000萬比689

UGL 覺得無問題, 689都覺得無問題

唔明香港人嘈乜

但個norm係，男對女太親密嘅話多數被視為係非禮

唔係一句男女調轉一樣反應就合理架嘛

不過事主唔mind其實都冇乜好討論，只可以講句好彩我唔係佢條仔

睇片前:邊撚個非禮我
睇片後:鬼佬比較熱情

有錢都拎去課金

搵人下次試下兩個港男係後面錫睇下佢有冇野

連登仔係時候要證明自己了

見到個港女冇報警我身為香港人都覺得醜

鬼佬有豁免權

應該唔關鬼佬事，下次見到呢個女記者報導時我又試下衝上去錫下先

雙重標準到呢
所以有時見港女比南亞狗非禮

條女接受
未唔係性騷擾囉

港女真係臭雞

如果去街市訪問俾豬肉榮同賣魚勝咀呢

唔洗咁極端,正常樣既港男咀都會俾港女話啦

但佢話不能接受

個女記者接受？

口裹說不呀
仲話連登仔

算啦 係呢個香港 港男做咩都錯㗎啦 望已絕

你梗係一笑置之啦 分分鐘唔止嘴過佢添

我條女係返左兩日pt 佢話d人衣著勁奇怪根本唔係睇比賽
d女又淨係戴bra

食完lunch返緊會場又比隻白狗係後面攬埋黎扮撚哂仆街咁重要加多句 u have saved me

告佢地強姦

又話唔接受，但又話唔係性騷擾，佢個邏輯好難明

成班友酸到

人哋鬼佬擺明係privileged class
我認我崇洋

人種本黎就有分高低
係呢D地方就體現到

換兩件南亞人又會係另一個講法

鬼佬唔係privileged class 只係班港女自降一級咋

囗說不
卻被射到滿滿

有冇個女記者多d資料

條女想扮節婦口講接受唔到，但身體又好撚誠實果種巨大反差真係

黃種人足夠靚仔錫落去，都應該無人會投訴，問題係白人高大靚仔既頻率高過黃種人，於是班黃種毒撚玻璃心即刻碎撚哂

其實豬閪一名，有咩資格話自己被人性騷擾？

垃圾

黃種人同毒撚一樣，最忌有自信

個高層果然係人稱玉面人渣

黑狗呢

收工即刻食洋腸

都唔知你地酸乜

自願同非自願既分別

自願同唔自願既分別,欣兒摸我係性騷擾,劉心悠摸我就唔係

巴打們入去睇睇，睇吓幫唔幫到手
搵人幫手send我個template去有線吖，我draft好哂
保護香港女性及港男權益刻不容緩！！！

d個世界無一個地方係香港人可以亂黎,亞洲病夫